建議政府輸入外勞由運輸業帶起

出咁多事 香港人有料怕咩爭 帶左個頭就到其他

引入無人駕駛技術

之後到地盤工人

agger
根本9巴司機只值8千

ho